世衛辛苦付出有回報啦！世衛獲得中國輸送3000萬美元

譚書記抗疫咁辛苦，呢次可以好好嘆下世界了。

source：蘋果日報

【武漢肺炎】銀彈抗美國！中國宣佈 加碼$2.3億捐款撐世衞

-------------------------------
借位宣傳

新晉YouTube 黃 Channel 「思想加」，以動畫形式介紹社會學及哲學理論，每週一集。請訂閱、觀看、分享。

最新一期：背棄社會契約的政府，也必會被人民遺棄。

上一期：國家如何綁架我們的社會

係咪電子交易

可能係微信支付

人民幣支付，去中國支薪！